仲有無沉迷過九陰真經既巴打？（台服）

之前開過PO邀請各位巴打玩九陰真經一個私服，（詳情尋找睇返之前既po） 最後因爲兩個大原因本人放棄左。第一係我地贏到比個大陸佬GM抵制我地，第二係太多小圈子不過總算大家開心過

留意到台服會有個新服係一月頭開，暫時已經有40多個巴打一齊玩。有興趣既可以TG我：@whatchakyousaying 開服前2日會開RC準備

玩左呢個遊戲幾年一直斷斷續續玩，其他遊戲都搵唔返呢種開心
仲記得岩岩開始玩係新人村跳左半日，同人傾計。跟住慢慢係新手村睇單挑，群戰。玩左一個月之後收左隻勁小小既AC先識出到去蘇州，（遊戲中既尖沙嘴，周圍都係人）見到啲大幫會 「無雙」 「神判」 「邪教」 幾百人係到開追殺令（無殺戮模式）。慢慢習慣左日玩夜玩，直到港服無乜人玩。開始由150蚊一錠跌到80蚊，60，50，35，20。 過左幾年，發現左有台服開始叫人一齊過去玩（台服所有野平一半），到今日pc online game 慢慢開始小人玩，但都想可以好似細個咁，成班朋友一齊玩 有興趣可以TG我，一齊玩

仲記得第一次港服華山倫劍好有氣氛
個服最強32個玩家，一打一上去。個個討論邊個攞第一拎倚天劍
趙暈？狐姬？定係龍小邪？
仲記得最係五絕系趙暈拎第一 其他四絕係浪遊人 龍小邪 劉天文 同埋九寸長

祝各位巴打身體健康

LM

支持 回歸台服

巴打TG我一齊玩

姐係點玩台服正服

台服係正服

港服一年前已經合左去台服 等一月新服

講小小同以前會有既分別。(for回歸玩家）
以前：八大門派
而家：十大門派 六大勢力 十大隱世
每個門派跟一個隱世，隱世亦唔會比門派弱

以前：每晚等搶世界王尾刀發達
而家：計總輸出，防止比人一下搶左幾十人既獎勵

以前：港服，國服主城玩蘇洲
而家：台服不文明規定，主城係成都

以前：課金去買7仔，幣商
而家：課金去幤商買點數卡JCARD ,遊戲搵人買錠或者直接匯款

仲多唔多人會玩先 到時死城咁又無乜癮

新服會唔會好快死城
港服玩到鎖派就棄左

其實呢啲無人保證到，玩得開心自然好多人會玩。
但係巴打可以放心，一開始已經有40個人唔會小人得去邊

都唔會既，玩左台服幾個服我有留意佢地啲走勢。
一直都無幫會可以同啲台仔打持久戰所以先咁

我港服玩到出野球拳左右就棄左 群戰太變態
之後仲有冇出更變態既野

台服可以放心巴打
已經無神行行百變，除非同官方課一百萬

血海魔刀都變態

聽過下 但出果陣我應該冇玩了

巴打一齊玩啦

入邪教日日去快活島煮蛋就夠賺啦

龍小邪庇護工場

師兄果時係邊條線

到時先算啦
不過呢排玩緊台服天刀 係幾掛住九陰

夜月閣 無雙 慕容世家 都入過，淨係未入過邪教

九陰真經係不能忘記的

我玩個陣入左魔塚日日打架真係爽
但去到邪教年代已經退左game
好似只係玩到3內

果時見到邪教俾同盟宣敵對 出返黎打架個個都冇作戰能力

洛陽伏虎山

我係2SER魔塚 日日八小時追殺令

巴打識野

狗仔! 狗仔!
你地全部都係狗仔！

巴打

狗仔天

3內時代玉裝極樂谷開紅可以一個打三個

狐姬 慕容幽雨 個套天地刺

今次召集咁多巴打都係一齊追下回憶

TG：whatchakyousaying

好久以前係成都耕田見過狐姬比人追殺
天地刺反殺3個人
咁多年都仲記得呢個畫面

巴打我都係現場 就係睇完呢一幕覺得佢好勁

咁可能我地本身都識

開左TG谷！

仲有無巴打

TG谷

想玩可以點樣入

入左TG群先
開服前兩日（1月2號）會開定RC群

當年最想拎到葵花寶典 但等到佢出都棄左game

巴打我之前整過一次，為咗件衫玩到精神崩潰
有無興趣再入坑

後來出無根門都有諗住番去玩 而家無咁多時間了
利申 J數一刀清

依家好多嘢都無以前咁煩 考慮一齊玩

睇下點 server幾時開

1月4號 入谷留意詳情

無根套辟邪劍係幾好玩
不過個蘭花手手勢好柒

我鍾意

成隊無根門出城 周街捉人去閹
果陣笑到仆街

好想切jerjer

不要想吧 來吧

話說宜家仲有冇99金武學
同埋門派絕學多左咁多野 錦衣好似冇左血殺刀？

有
都仲有血殺，純粹多左好多野

仲有無其他巴打

打台仔！ 仲有無其他巴打？

頭先裝番game 入左個咩神機鎮國ser
都仲有班活人 仲要香港人黎 有罵戰睇下
不過人都真係幾少下

嗰個服我有玩過，簡單啲講點解台服要成一年先開一個新服。之前太急開，搞到變咗一個死服。活人點都會有但係嗰個比較少

入TG群巴打，到時一齊玩

仲有無其他巴打？

仲有無其他巴打？
新年快樂

其實搞乜鬼野九陰2丫
提升畫質 執過哂d景 人樣 動作 動畫
玩法唔使點執 根本都實有人玩
九陰2吹得太大

已經宣佈左唔會有九2
佢而家一直係度執緊個遊戲，一直咁樣玩都有排執

講緊好似黑沙咁整remastered版
我宜家玩番 睇番個畫質都脫脫地節其實
我都驚自己玩唔得耐

其實佢執下個畫面都好有潛力玩多幾年
佢始終出得太多野有排玩

有喎 話下年出

2014到依家，每年都話下年

個負責人之前爆料話放棄左

搞到我想玩，但唔知外國連過去啲ping...

可以用wtfast巴打

依隻game我玩完又玩 重玩左幾次

日日刷活躍 刷到傻 之前回歸左大陸新服

玩六合快劍好玩

入TG谷巴打

掛羊頭賣狗肉嘅所謂真武俠

所有字我都識，但係巴打我唔明你講咩
我諗呢隻都唔叫武俠遊戲真係無一隻叫

仲有無巴打？

你又話有40人，但你個TG谷得個15人

Whatsapp群就係40個，40個全部都係以前既舊戰友。TG谷係呢到既巴打

岩岩陸服出果時有玩
係高登post見到
幫會叫高登樓
仲記得個幫主叫乜柒 汪劍通 丐幫
我唔去打一場贏撚硬既幫派戰
去左奪書比佢屌到仆街
最尾比人爆ac冇玩
果時二內都未出

巴打 回歸吧！

確認左1月4號開

錦衣衛 上官城 在此

城哥 以前你同埋天鷹錦衣衛最出名

會唔會有興趣一齊玩？

宜家剩係打下單機game,打online game好鬼辛苦

以前玩大陸最舊個服
玩到大陸人都無幾個剩都無玩

過黎台服統一江湖啦 聽日先開服

暫時香港幫會最多人

Rc:27832190

城哥 有無興趣入SER

仲有冇巴打玩！

台服揮手區

仲有冇其他巴打？